⠀⠀

見到tl俾人鬧俾人笑好唔開心

是

認真

真係好心痛

屌你老母

你買左碟未呀？

買左碟未
同是暗星tommy上哂新枱

差5蚊...

未

做咩啊我支持的

借比你

好撚假

係咪真？

你冇睇我屌鳩班cctai咩

無

典解我睇唔明

155十首 除返都係15蚊一首
買個app都唔止

屌你老母眼殘去睇醫生啦

ok

Party with tl

系

佢真係好唔開心

咁不如借25

係啦155真係太平 都係求打個和姐 上緊講下都俾人鬧食人血饅頭 成日話黃色經濟圈 同路人都屌 比e班人光復香港都死撚得啦

屌你老母兩次